9000蚊打機砌機list，求建議

小弟唔係太識，都係上網搵左資料就打出黎，求建議。唔該
Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F $1,115
ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX $665
ADATA Premier 8GB (2 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19 $560
ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280 $1,099
Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6 $4,150
Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular $750
Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本) $249

去

馬

真心？

屌你成條list都係照copy油二架喇 你咪問佢囉

其實點解呢排咁多人用TT牛
係咪有啲咩人推？
我印象中TT牛最多玩兩三年就仆街